[民意無逆轉］blizzard ban 聰哥向reddit炎上緊

由NBA，South Park，Hearthstone
鬼佬無可能睇唔到中共係幾咁卑劣同霸道
加埋之前diablo公關災難，今次已經成為壓垮暴雪既最後一根稻草，外國hearthstone玩家已經組織緊罷玩同退款

睇埋十一月blizzardcon就知間公司幾時死得

根本垃圾

利申一早唔挽

佢係消耗緊班死忠，佢係搏唔會失去太多死忠嘅情況下開中國市場，手機diablo係，今次奶共都係，真係睇歐美多唔多人真割蓆，佢應該玩唔起完全放棄歐美

Push

今次到reddit助攻

遠水 希望有4000和理非幫手

推

收鳩佢地皮

外國戰線係打呢啲
唔係成班狗頭軍師吹呢樣畫面唔靚嗰樣唔好

自己地方自己救
國際戰線要國際核彈 唔係要割勇武

我唔再post reddit link
post唔晒
自己上去搵Trending post
有過post

三個鐘7萬upvote

reddit 勁多post 講緊

其實只係今次熱潮...

過左兩三個月之後大家又沒左一回事

繼續課金

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

頂得幾耐得幾耐
好過冇

大家宣傳下
有代替品就唔會回爐石塘

成功用少少錢整左個大廣告

真，傑出的一手
今晚試玩下

垃圾blizzard
返屋企del battle net先

外國話之你班魔警點打
但呢d關佢地事先會出聲

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

垃圾暴雪